利物浦算唔算非妥然當選？

瓏妹

彩妹

hi